<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pick_a_server">Выберите своего XMPP-провайдера</string>
    <string name="use_conversations.im">Использовать conversations.im</string>
    <string name="create_new_account">Создать новый аккаунт</string>
    <string name="do_you_have_an_account">У вас есть аккаунт XMPP\? Если вы использовали Conversations или другой XMPP-клиент в прошлом, то скорее всего, он у вас есть. Если у вас нет аккаунта, вы можете создать его прямо сейчас.
\nПодсказка: Некоторые провайдеры электронной почты также регистрируют аккаунты XMPP.</string>
    <string name="server_select_text">XMPP - это независимая сеть обмена сообщениями. Это приложение позволяет подключиться к любому XMPP-серверу на ваш выбор.
\nЕсли у вас нет сервера, предлагаем вам зарегистрировать аккаунт на conversations.im, сервере, специально предназначенном для работы с Conversations.</string>
    <string name="magic_create_text_on_x">Вас пригласили на %1$s. Мы проведём вас через процесс создания аккаунта. 
\nАккаунт на %1$s позволит вам общаться с пользователями и на этом, и на других серверах, используя ваш полный XMPP-адрес.</string>
    <string name="magic_create_text_fixed">Вас пригласили на %1$s. Вам уже назначили имя пользователя. Мы проведём вас через процесс создания аккаунта. 
\nЭтот аккаунт позволит вам общаться с пользователями и на этом, и на других серверах, используя ваш полный XMPP-адрес.</string>
    <string name="your_server_invitation">Ваше приглашение</string>
    <string name="improperly_formatted_provisioning">Неправильный формат кода</string>
    <string name="tap_share_button_send_invite">Нажмите кнопку «Поделиться», чтобы отправить вашему контакту приглашение в %1$s.</string>
    <string name="if_contact_is_nearby_use_qr">Если ваш контакт находится поблизости, он также может отсканировать приведенный ниже код, чтобы принять ваше приглашение.</string>
    <string name="easy_invite_share_text">Присоединяйтесь к %1$s и пообщайтесь со мной: %2$s</string>
    <string name="share_invite_with">Поделиться приглашением с…</string>
</resources>