<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="crash_report_title">Програма дала збій</string>
    <string name="crash_report_message">Надсилаючи траси стеків виклику Ви допомагаєте розробці цієї програми\n<b>Увага:</b> Це використовуватиме ваш обліковий запис XMPP, щоб надсилати траси стеків виклику розробнику.</string>
    <string name="openkeychain_required_long">Ця програма використовує сторонній додаток, який називається <b>OpenKeychain</b>, для шифрування повідомлень і впорядкування ваших публічних ключів.\n\nOpenKeychain поширюється на умова ліцензії GPLv3 й доступна в F-Droid та Google Play.\n\n<small>(Будь ласка, перезапустіть цю програму після цього.)</small></string>
    <string name="contact_has_no_pgp_key">Ця програма не змогла зашифрувати повідомлення, оскільки публічний ключ адресата не опубліковано.\n\n<small>Будь ласка, попросіть адресата налаштувати OpenPGP.</small></string>
    <string name="contacts_have_no_pgp_keys">Ця програма не змогла зашифрувати повідомлення, оскільки публічні ключі адресатів не опубліковано.\n\n<small>Будь ласка, попросіть їх налаштувати OpenPGP.</small></string>
    <string name="pref_notification_grace_period_summary">Час, протягом якого ця програма дотримується тиші після активності на іншому пристрої.</string>
    <string name="pref_never_send_crash_summary">Надсилаючи траси стеків виклику, ви допомагаєте розробці цієї програми.</string>
    <string name="no_storage_permission">Ця програма потребує доступу до зовнішнього сховища</string>
    <string name="no_camera_permission">Ця програма потребує доступу до камери</string>
    <string name="battery_optimizations_enabled_explained">Пристрій застосовує до цієї програми правила оптимізації використання батареї, які можуть призвести до затримки сповіщень або навіть втрати повідомлень.\nРекомендовано їх відключити.</string>
    <string name="battery_optimizations_enabled_dialog">Пристрій застосовує до цієї програми правила оптимізації використання батареї, які можуть призвести до затримки сповіщень або навіть втрати повідомлень.\nЗараз буде запропоновано їх відключити.</string>
    <string name="pref_broadcast_last_activity_summary">Дозволити всім вашим контактам знати, коли ви використовуєте цю програму.</string>
    <string name="data_saver_enabled_explained">Операційна система обмежує цю програму в доступі до Інтернету, коли вона не на екрані. Щоб отримувати сповіщення про нові повідомлення, слід дозволити цій програмі доступ, коли ввімкнено заощадження трафіку.\nЦя програма все одно намагатиметься заощадити трафік, коли можливо.</string>
    <string name="device_does_not_support_data_saver">Цей пристрій не надає можливості зробити виняток щодо заощадження трафіку для цієї програми.</string>
    <string name="huawei_protected_apps_summary">Щоб продовжувати отримувати сповіщення, навіть коли екран вимкнуто, потрібно додати цю програму до списку захищених.</string>
    <string name="error_trustkey_general">Програма не може надіслати зашифроване повідомлення до %1$s. Можливо, це обумовлено тим, що адресат користується застарілим сервером або програмою, яка не підтримує OMEMO.</string>
    <string name="no_microphone_permission">Програма потребує доступу до мікрофона</string>
    <string name="foreground_service_channel_description">Цей вид сповіщень показує постійне сповіщення про те, що ця програма працює.</string>
    <string name="set_profile_picture">Зображення профілю для Quicksy</string>
</resources>
