<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pick_a_server">Chọn nhà cung cấp XMPP của bạn</string>
    <string name="use_conversations.im">Sử dụng “conversations.im”</string>
    <string name="create_new_account">Tạo tài khoản mới</string>
    <string name="do_you_have_an_account">Bạn đã có sẵn một tài khoản XMPP chưa\? Nếu bạn đang dùng một ứng dụng XMPP khác dành cho máy khách (client) hoặc đã sử dụng Conversations trước đó. Nếu chưa có, bạn có thể tạo tài khoản XMPP mới ngay bây giờ.
\nGợi ý: Một số nhà cung cấp dịch vụ email cũng cung cấp tài khoản XMPP.</string>
    <string name="server_select_text">XMPP là một dịch vụ mạng tin nhắn không phụ thuộc vào nhà cung cấp nào. Bạn có thể sử dụng ứng dụng máy khách này với bất kỳ máy chủ XMPP nào mà bạn chọn.
\nĐể thuận tiện hơn cho bạn, chúng tôi đã đơn giản hóa khâu tạo tài khoản trên conversations.im – một nhà cung cấp đặc biệt phù hợp cho việc sử dụng Conversations.</string>
    <string name="magic_create_text_on_x">Bạn đã được mời vào “ %1$s”. Chúng tôi sẽ hướng dẫn bạn xuyên suốt quá trình tạo tài khoản.
\nKhi chọn “%1$s” làm nhà cung cấp, bạn sẽ có thể liên lạc với những người dùng của các nhà cung cấp khác bằng cách đưa cho họ địa chỉ XMPP đầy đủ của bạn.</string>
    <string name="magic_create_text_fixed">Bạn đã được mời vào “%1$s.” Một tên người dùng đã được chọn sẵn cho bạn. Chúng tôi sẽ hướng dẫn bạn xuyên suốt quá trình tạo tài khoản.
\nBạn sẽ có thể với những người dùng của các nhà cung cấp khác bằng cách đưa cho họ địa chỉ XMPP đầy đủ của bạn.</string>
    <string name="your_server_invitation">Lời mời vào máy chủ của bạn</string>
    <string name="improperly_formatted_provisioning">Mã cung cấp sai định dạng</string>
    <string name="tap_share_button_send_invite">Nhấn nút chia sẻ để gửi đến liên hệ của bạn một lời mời vào “%1$s”.</string>
    <string name="if_contact_is_nearby_use_qr">Nếu liên hệ của bạn đang ở gần bên bạn, họ có thể quét mã ở dưới để chấp nhận lời mời của bạn.</string>
    <string name="easy_invite_share_text">Hãy tham gia vào “%1$s” và trò chuyện với tôi: %2$s</string>
    <string name="share_invite_with">Chia sẻ lời mời với…</string>
</resources>