<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pick_a_server">Изберете своя XMPP доставчик</string>
    <string name="use_conversations.im">Използвайте conversations.im</string>
    <string name="create_new_account">Създаване не нов профил</string>
    <string name="do_you_have_an_account">Имате ли вече XMPP профил? Може да имате, ако вече използвате друг клиент на XMPP или сте използвали Conversations и преди. Ако не, можете да създадете нов XMPP профил сега.\nСъвет: някои доставчици на е-поща също предоставят XMPP профили.
 </string>
    <string name="server_select_text">XMPP е мрежа за общуване чрез мигновени съобщения, която не е обвързана с конкретен доставчик. Можете да използвате клиента с всеки сървър, който работи с XMPP.
\nЗа Ваше удобство, обаче, ние предоставяме лесен начин да си създадете профил в conversations.im — сървър, пригоден да работи най-добре с Conversations.</string>
    <string name="magic_create_text_on_x">Получихте покана за %1$s. Ще Ви преведем през процеса на създаване на профил.\nИзбирайки %1$s за доставчик, Вие ще можете да общувате и с потребители на други доставчици, като им предоставите своя пълен XMPP адрес.</string>
    <string name="magic_create_text_fixed">Получихте покана за %1$s. Вече Ви избрахме потребителско име. Ще Ви преведем през процеса на създаване на профил.\nЩе можете да общувате и с потребители на други доставчици, като им предоставите своя пълен XMPP адрес.</string>
    <string name="your_server_invitation">Вашата покана за сървъра</string>
    <string name="improperly_formatted_provisioning">Неправилно форматиран код за достъп</string>
    <string name="tap_share_button_send_invite">Докоснете бутона за споделяне, за да изпратите на контакта си покана за %1$s.</string>
    <string name="if_contact_is_nearby_use_qr">Ако контактът Ви е наблизо, може да сканира кода по-долу, за да приеме поканата Ви.</string>
    <string name="easy_invite_share_text">Присъедини се в %1$s и си пиши с мен: %2$s</string>
    <string name="share_invite_with">Споделяне на поканата чрез…</string>
</resources>