<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="crash_report_title">Quicksy s-a oprit neașteptat</string>
    <string name="crash_report_message">Trimițând datele despre erori ajutați la continuarea dezvoltării aplicației Quicksy\n<b>Atenție:</b> Se va utiliza contul XMPP pentru a trimite informațiile din jurnal către programatori.</string>
    <string name="openkeychain_required_long">Quicksy utilizează o aplicație externă <b>OpenKeychain</b> pentru a cripta și decripta mesaje și a administra cheile publice.\n\nOpenKeychain este licențiat sub GPLv3 și se poate instala din F-Droid și Google Play.\n\n<small>(Vă rugăm să reporniți Quicksy după)</small></string>
    <string name="contact_has_no_pgp_key">Quicksy nu a putut să cripteze mesajele dumneavoastră deoarece contactul nu își anunță cheia publică.\n\n<small>Rugați contactul să își configureze OpenPGP.</small></string>
    <string name="contacts_have_no_pgp_keys">Quicksy nu poate cripta mesajele dumneavoastră către contactele care nu își anunță cheia publică.\n\n<small>Vă rugăm să cereți contactelor să configureze OpenPGP.</small></string>
    <string name="pref_notification_grace_period_summary">Durata de timp cât Quicksy păstrează liniștea după ce a observat activitate pe un alt dispozitiv</string>
    <string name="pref_never_send_crash_summary">Trimițând datele despre erori ajutați la continuarea dezvoltării aplicației Quicksy</string>
    <string name="touch_to_open_conversations">Atingeți pentru a deschide Quicksy</string>
    <string name="no_storage_permission">Quicksy are nevoie de acces la stocarea externă</string>
    <string name="no_camera_permission">Quicksy are nevoie de acces la camera foto</string>
    <string name="battery_optimizations_enabled_explained">Dispozitivul dumneavoastră încearcă să optimizeze agresiv consumul bateriei pentru Quicksy, asta poate duce la notificări întârziate sau chiar pierderea mesajelor.\nEste recomandat sa dezactivați aceste optimizări.</string>
    <string name="battery_optimizations_enabled_dialog">Dispozitivul dumneavoastră încearcă să optimizeze agresiv consumul 
bateriei pentru Quicksy, asta poate duce la notificări întârziate 
sau chiar pierderea mesajelor.\nÎn continuare veți fi rugați să dezactivați aceste optimizări.</string>
    <string name="pref_broadcast_last_activity_summary">Contactele vă sunt anunțate atunci când folosiți Quicksy</string>
    <string name="data_saver_enabled_explained">Sistemul de operare restricționează accesul la Internet pentru Quicksy atunci când este în fundal. Pentru a primii în continuare notificări pentru mesajele noi trebuie să acordați acces ne restricționat pentru Quicksy atunci când Economizorul de date este activ.\nQuicksy totuși face eforturi ca să economisească consumul de date atunci când este posibil.</string>
    <string name="device_does_not_support_data_saver">Dispozitivul nu suporta dezactivarea Economizorului de date pentru Quicksy.</string>
    <string name="huawei_protected_apps_summary">Pentru a continua să primiți notificări, chiar și când ecranul este oprit, trebuie să adăugați Quicksy în lista de aplicații protejate.</string>
    <string name="error_trustkey_general">Quicksy nu poate trimite mesaje criptate către %1$s. Aceasta se poate întâmpla dacă acest contact folosește un server sau un client învechit ce nu suportă OMEMO.</string>
    <string name="no_microphone_permission">Quicksy are nevoie de acces la microfon</string>
    <string name="foreground_service_channel_description">Această categorie de notificări este folosită pentru a arăta o notificare permanentă ce indică rularea Quicksy</string>
    <string name="set_profile_picture">Poză profil Quicksy</string>
</resources>